放灰，出黎做野幾年，覺得人生其實只得返工

而你賺既人工係你個人既價值，你賣時間換返黎。

唔係你以為人生係咩